【大家點睇】平時冇揾你，結婚前揾你食飯 social

大家點睇

話去旅行，唔得閒飲
人情會搵人拎黎，實際上唔會

我既立場

飯都唔去食
喜宴更加唔會去

利伸：
以前去過比人鄧腳